獨遊台灣

今個月27號會係台灣留幾日 有冇人一齊落club玩

好毒
Club一定要落

台北定台中？幾日先？我29飛台灣

台北 20號星期日靜d

29號

單拖去有艷遇

台北方便d囉

我都19號飛台灣
你地plan左去邊